「跌了一隻耳朵」英文點講？

Fell one ear

dit liu yat zik yi jai

順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

this year

die le yi ji er dor

忍唔住笑
要落地獄了

had one of his ear fell off?

我係咪做咗認真撚？

Drop a ear.

Ear drop

an ear go to school by itself

屌你cctvb 耳仔跌得 你老豆個春袋都跌得喇

Ear (is) dropped

one ear a go

ear is gone

Drop an ear

He has a ear

he dropped an ear

his ear dropped

你串錯 明明係 ear pod

ear

黑落死全家落地獄
cctvb都一樣

an